究竟呢個世界有冇人處女生仔(除左耶穌)

咁個女仔咪比自己的仔/女破處…
愛處命嘅連登仔點睇？

耶穌都唔係處女生仔